決定貼倉振一振奮時士氣！！！

熊軍 me與你們常在！

屌你

你班pk

我仲贏緊呀

吹bb呀

收到，聽日千升之日

今次仆街了

大do do

仆街啦 騰訊業績一定好差

三十格我都唔食

你地咬我食呀

大dodo

堅持堅持

今次大撚鑊

時間值都挾死你

但殺唔到我

麵哥，做咩要咁衝動

今日反cup我都已經估到

其實今日冇留意反彈

見到我一定走得甩

信你！GUN!

Ok Gun

其實我想死

熊軍已死，不過我都陪你等聽日行刑

熊買5萬 牛買50萬

馬生都驚就非同小可了
今次麵仔出招，睇嚟江湖從此多事

怪唔之得夜期節節上升啦

跟咗布神開熊倉

你師傅買牛
你仲買熊既

聽日打把

ar!!!!!!!!!!!!

呀呀呀呀呀呀呀呀剪呀呀呀

呀呀呀落答答答升動學孽宗魚教因耳楊焊常聲水

學富留學貪未教因殻弟收刺改食熊反陽午劈木

成床系在支第針針留未食聲療力稻力療安癮儡弟土

夜期即刻扯旗

上牙

勁到

夾夾夾

麵仔一生：

1）輸哂錢，嗚嗚嗚
2）稱金盆洗手，斬手指，歸隱退出
3）蒲頭，忍唔住手痕，重新出山
4）稱領悟了，大徹大悟，要行長線價值投資
5）自己呃自己，繼續投機短炒賭錢

不斷無限 loop 1）- 5）

係跌呀 跌呀 跌呀 跌跌跌

我覺得大戶有mon你post，你一貼倉就即掃二千幾萬！

你師傅鎖左今日D牛倉點都嬴你點算好
時間值輸硬架啦你希望QQ打救你啦聽日

橫巴，麵哥係指數大戶，號令一出，港美股都要跟佢行

聽到有內幕聽日會跌到仆街

真唔真呀！！
你搞到我好驚

唔信睇下聽日點

okok 買put了

麵麵痴撚左線